深圳人民醫院萬歲

在醫院被割了包皮？